邊度trade in 可以攞現金走

聽講衛訊個價最高 但一定要機換機

咁你就唔係trade in 係放機啦
戇鳩鳩

樓主知唔知咩叫trade in

試過幫我做到優惠，trade in俾cash我，再用信用卡碌正價

唔識字就打返中文啦屌！

佢中英文都唔識

當鋪咪得囉

認真
早排衛訊有信用咭回贈
因為Trade in 咗就唔夠額食嗰個tier,
個sales話可以照碌，俾返現金我
當然要幫襯買機啦

樓主

第一個留言永遠係最重要

衛訊上次我拎現金喎

認真，你講嘅係交易方式唔同，同trade in冇衝突。

如你trade 個部貴過你買個部
衛訊係會將差價比現金你